冬天無得沖多過15分鐘涼算唔算係反人類行為？

點頂到

裝煤氣爐啦

沖凍水呢？

時間短關反人類咩事
你沖凍水咩

冬天都唔係日日凍啦

成個冬天幾個月夾埋15分鐘